TVB急轉彎，降魔的2.0，5月4日播

俾viu打天下同2月29，搶唔少分，廣告又冇鳩晒。

焗住擺台慶劇上5月檔期播
希望吸引番D人去落廣告。
睇來TVB真係好撚急

再次呼籲大家當繼續擺睇TVB， 如果死忠真係想追劇，自己上影片網睇CUT廣告版。

廣告商如果真係想落廣告，自己諗清楚啦。

👮‍♂️9sir你好

仲未有人講

你點降魔的

你點知的

匯豐唔派息
的士佬要出番來開工

Tvb 播乜都唔會睇

Morning Sir

你點知的？

鳩蛇其實係咪曲線宣傳
本身都冇人知 亦都有人理

有無馬明加心穎先？有都唔睇

你點降魔的的？

多謝樓主推廣抵制TVB戰線

除左佢狗屋果張相, 佢D post全部都同路
成班on9好似狗見到屎咁興奮衝埋去

你點轉彎的

你點降魔的

開post自動上熱門都係一種實力

你點影的 sir

Morning Sir!

降魔Dick

tvb不了

屋企冇電視，唔撚睇tvb

Sad but true
但成日都 你點知的 你點影的 有啲on9
希望啲人正常留言推番行動post

識睇梗係睇live

Yes sir!Good morning sir!

播av都唔會睇 已幫全家老人del台

個標題好蠱惑

岩

［推到完場］降魔的2.0 - （60）

妖 今日你促左未

不了
唔明當初班人點解話好睇
剩係睇預告都覺得好鳩

睇CCTVB死全家

打天下真係好睇喎

咪係鳩sir自動有人推po
根本唔駛做標題黨

罷睇tvb

點擺法？
打直定打橫？

不了

WFC?

幾時有一集搵番黃心穎在降魔的狂摸dick 最好搵埋杜德偉 馬國明面前做 咁先出到位 袋錢入你袋 Tvb

等緊你光復香港啊

垃圾劇

三毛俾d新意啦

愛回家狗捉人三毛

垃圾劇無人睇

唔講以為你係tvb打手

垃圾的士佬好好睇咩

Yes sir

支持

落tvb廣告死全家

鳩蛇

開心速遞(345)

#763 回覆

9蛇有咩內幕爆

黑警開post邊有好野

樓豬已經痴左線

鳩蛇你好
你點的的

百佳都落Tvb廣告 幾時去鬧+x哥呀

有人幫推powhy not

1集都冇睇過

五大訴求

你點降的

你損失

2咪2 2咩點0

你唔係解釋左張相係你朋友sd既咩 鳩sir

大家一齊shout亞洲亞洲

無睇cctvb 成年
咁多年都係師奶劇 而加播緊乜都唔知
相反viu好有新鮮感 題材多好多

是撚但啦，佢講嘅都冇尻人理架啦

全部廣告客戶洗嬲就得，好影響佢品牌形象

見識過逸東畀藍屍洗版，就會明呢種手段幾有威力

馬明條撚屌咁鐘意唱歌讚大陸就去唱啦
唔好當人唔記得
你地痴唐E 就岩架啦

打天下題材幾好啊

收到sir!
你點知的sir!

咪撚當冇唱過呀

呢個好笑

你點轉的

係呀，
約定俗成左，見冇人玩野又有D唔慣

你唔反，廣告商咪比錢囉

原來你鍾意咁樣被人講 。。。

鳩sir 有冇內幕佢間有機會做廣告商，勸定先

想睇智雯但都係不了

有無安仔客串？

呢套嘢其實有咩好睇第一套嗰陣個個係咁吹奏

話時話，降1真係幾ok嘅…

點樣del?

我1都冇睇過
冇睇tvb幾年了

830 時段?

無聊姐

冇阿

唔睇

搵下降魔1有邊單贊助出黎，俾tvb 戰線勸定先都得。

做prevention 都好

明知馬仔揸的士，梗係大把的士兄弟啦，阿嫂ON鳩到係的士搞野，呢鑊野神仙都難拆